籃波巨星占士發聲支持遊行

占士係twitter上有幾篇發文讚揚和平集會既影片，仲責怪媒體少報道呢方面，只集中暴力畫面。

然後有個女主播鬧佢Shut up and dribble， 佢就爆粗還擊，會一直爭取我地應得既野，直到成功為止

民主鬥士一路走來。

但對香港呢一年情況唔太了解，不便插咀。

球場上又冇品，日常就無所不用其極build up自己形象去利益最大化，呢d柒鳩唔死都冇用

垃圾占

黑人係人
香港人唔係人

影衰黑人